港女與黑人難民足球隊長相戀：曾收「小心非洲人」紙條

29歲的Darius是本港全黑足球隊All Black FC隊長，這支球隊隊員之中也有包括因戰亂、迫害、酷刑和暴力對待而逃到香港的難民和尋求庇護人士。

Darius在家鄉多加，是一位前法律系學生，5年前來到香港，一直熱心參與社會活動，更在義工小組上認識港人太太Mandy。兩人拍拖一年多後，便決定註冊結婚。起初女方家人也有不少質疑，更覺得女兒被利用了，後來才漸漸得到支持及祝福。

有一次，Darius踢完球賽後，兩人乘坐港鐵時，把頭依靠在Mandy肩上休息，竟有一位中年女士向她遞上字條告誡「小心非洲人！」種種歧視令Mandy感嘆，「再加上，網絡欺凌的力量強大，心臟弱一點，也很容易會被大眾言論打敗、打沉。」

Mandy指，「『他們』（黑人）每日的挑戰，大概就是希望透過運動，如All Black FC運用足球連繫不同群體，或用音樂及更多不同途徑，將『他們』變成『我們』（香港人）吧。」Mandy說，一個簡單友善的微笑和點頭，球賽過後，惜英雄重英雄地搭膊頭握手一刻，已對他們有很大幫忙。

All Black

好心咁鍾認黑人就移民去非洲啦
喺香港生個黃黑混血盞害左下一代

Darius在家鄉多加，是一位前法律系學生，5年前來到香港，一直熱心參與社會活動，更在義工小組上認識港人太太Mandy

有學識又熱心，同班南亞撚爭好遠

唔通貪佢靚仔咩

以後香港人淨係可以同香港人結婚？

假難民

ONCE

前法律系學生已經吊打好多child登仔

Blacked

條女都黑喎

日日口爆

大概就是希望透過運動

you

同外國人拍拖結婚係威D嘅

咁呢個唔同其他難民啵
有學歷又肯做義工 為香港社會出一分力

副計好似得得地

講條女定黑腸

撈埋nigga血統 港足有救喇

nigga

仲大隻過黑鬼

咪又係難民

條女塊閪太黑，得黑撚要佢

開頭以為條女ok

原來係無腰既肥婆黎

點解無港男屌黑妹？

條女對腳好正

星期日中環都好多

香港都多蝗蝻
而家仲要多咗班黑人
唔好學鬼佬玩多元文化

不過呢個nigger都算細粒
睇落仲細過個港女

肉腿

條女正正常常 都唔會無香港男仔要
係都要食黑色大肉腸

唔講下佢申請乜野酷刑聲請？

以後比鬼佬racist唔好嘈啊
你地自己都係咁既人

希望佢地番非洲開開心心生活落去啦

返非洲生活咪得

前法律系

係突破

臭雞港女俾外族屌真係香港恥辱

遇親黑人拖港囡都係肥種

應該真心鍾意

屋企以前樓下有對四十尾肥婆同廿歲黑鬼同居

真係識食

利申識佢，真係好好人好nice，諗野又好正面

連燈d種族歧視好撚嚴重
抵我地去到歐美都俾人歧視

睇見都覺得痛

力加點都好過蝻蝗啦 識親都好nice 攞來比較簡直係侮辱

個黑人細粒到, 條港女都大份過佢
都唔知貪佢乜，係啲垃圾港女眼中總之唔係呀亞洲人就香啲

依啲黑人對香港既貢獻分分鐘大過班綜援撚

黑人中意大蘿女人

好撚fit wor ching？你自照上黎比大家睇下你有幾正？

咁港男條腸又真係細

條女係香港冇市場先要NIGGA姐

貪佢碌鳩大

Big black cock

黑人黎講佢又唔樣衰喎
睇返金鐘果班

佢減廿磅隨時可以搾乾你

過年過節送一大包餅乾

條女下身好肥美

好多溝唔到女的本地毒撚係度酸

其實香港收緊左難民政策未？

條女仲大隻過黑人

黃溝黑會係咩色？

黑

Agger 但問題係佢有冇做嘢先 定係拎綜援做寄生蟲
如果有正常工作 唔係黎R福利
我覺得冇乜問題

蝻>印>蝗都未到黑人啦

想問咩係 前 法律系學生？

go

人哋嚟到香港 唔係自己鄉下 都熱身參與社會活動 你哋就坐喺屋企做鍵盤戰士笑人nigga

如果港男等於連登仔
都好難怪無人揀

人哋男朋友都叫好好哋一個人，讀law、閒來做吓義工又做運動，不知幾正常，好過幾多人
理得人哋皮膚咩色啫

日日喺朋友面前話女人係雞，有女朋友嘅返到隻雞面前就會扮死狗，無嘅就會喺網上面話女人都係雞

心地好過你、能力高過你、cheap啲再講撚都長過你，唔通揀你連登仔咩 基本尊重都唔識

你扮咩姐 0仔就0仔啦

見到班金鐘M記油頭毒撚咁撚酸真係好爽

慾求不滿 大食樣

係歧視又點
香港男人係咪重未夠無面
港女又係垃圾

重有人懶係中立持平個下好笑

公道d講
黑人比南亞人(巴基躝坦、印度)高質好多。

我地後生仔唔好講前途咁勢利，剩係一句一直熱心參與社會活動，更在義工小組上認識港人太太Mandy，已經夠屌打要返工不了既金鐘M記連登仔。

你篇野最主要講佢有樓有公司
如果你愛佢又怕咩俾望丫臭雞

你鍾意就我啦，而加人地有錢你連經濟因素既考慮都無埋，如果仲要介懷D三姑六婆既眼光，問心啦，你究竟係鍾意自己定鍾意人地架?

你鍾意就得啦

不過呢:雞全部都係雞。

吊你老母

你咪又係文盲child登仔

讀多啲書啦

Go black 啦bitch !

吊 屌 識唔識分啊傻閪？
讀多啲書啦

Wakanda Forever

呢個系列就算條女有幾撚正都j唔落

連登仔酸撚到

白人系列都係

千奇唔好同佢一齊呀
你係害緊佢

佢成日做義工，就算真係拎綜援都叫有對社會作出貢獻啦

其他國家既法律系未必係神科

係中國法律系都唔係神科啦

我咪鬧緊依樣嘢囉， 你係咪急唔切衝出嚟柒

我真係唔明點解你哋啲黃種人咁鍾意歧視人，明明連[black]黑[/black]人都唔係

有人要做非洲雞,印度雞,需要理由嗎?

冷靜、保持距離
一陣爆出只係做過一兩次義工就比人笑你炒車架喇

咁請問錯乜
屌打源自吊打知唔知？

佢d 仔女好慘 要諗下半黑人係香港幾慘先得架
太自私

個post已經淪為咗兩個child登仔嘅罵戰

意思都唔一樣

黑人用難民身份黎香港以經講大話啦，幾時先停止佢地用黎個法例漏洞

梳囉！

三個， 侵埋你玩

Darius在家鄉多加，是一位前法律系學生

已經贏左

you lost

條囡好撚正wo

肉地女

捉住黑人黎屌

個黑人唔靚仔又唔高,應該係真愛,好過食洋腸果班

真心問多加喺邊 定係指多哥

多米尼加？？

外國讀法律唔使高要求
你望下美國讀唔成書先做律師飛機師

我想問邊到係多加?

多明尼加 定係 湯加?

呢啲嘢好個人嘅 啱feel咪一齊囉 使乜理人點諗
不過有樣嘢係 第時識第二個 對方可能會介意你食過黑腸

真事，有個親戚個女又係好似mandy咁嫁左俾個黑鬼，生左個仔，點知兩年後就話要離婚，同左第二條女一齊

屌打連登仔

試咗條黑腸睇下到唔到胃先囉

你俾得人講實唔會有好聽說話
你問得出就知你自己都介意
俾我就會話我要返本地人
其他種就俾人砌過就算
我都係鐘意有人同我唱自動勝利

呢個黑人個樣都幾正直
有啲似obama嗰啲feel

Get out!

全中
不過某啲連登仔真係屌都哂氣

係依d垃圾國家 話自己讀左幾十個phd都得啦

所以點解香港人咁撚下賤

可能識你

食親都係肥婆 有無咁肚餓

child 登思維：

嫁白人=食洋腸，崇洋，做白人隻雞，Hk girl is easy
嫁啡人=食咖哩腸， 做雞
嫁黑人=once you go black,做雞

但係掉轉
娶白人=耀武揚威
娶大陸人=大陸人又溫柔又索，正過港女
娶啡人=賓賓都好過港女，你班港女檢討下

總結：港女只可以揀港男，港男就乜都揀得

如其選個班金鐘m記精英，自稱fg到畢業做ibank gt享受70k人工，不如選個黑人算啦。

人地話哂法律系學生 都算有學識 , 個女仔揀佢有咩錯 ? 連登仔真心 on 9

黃黑混血

非洲法律系, 又唔係香港法律系

非洲貪污咁嚴重, 點知個法律系係唔係比錢買番來

連力架都贏到港男

條港女都唔差呀

有咩事 返非洲講

唔好亂認朋友呀

由頭到尾都無提過個黑鬼係香港有無番工

對唔住，因為條港女大份得濟，拍埋比一比，視覺效果上搞到佢好似好細細咁

中年女人既意思係小心比人屌穿個閪

學生咋喎